覺唔覺依家d廢佬郁d就「喂」好on9

搭地鐵無扶手企唔穩撞到佢又「喂」
我行緊佢行埋黎撞到我又「喂」

呢d人多數40，50歲

直接問吓佢乜嘢事

對住啲廢中廢老要大返佢
前排鰂魚涌又係咁
咪同佢講 喂咩呀你
然後佢施施然走咗

利申：170 女

我都無咁
我：你喂乜鳩

喂

小米得168

好彩生得夠高
有次凶鳩個廢老叫佢熄咗部電話個聲 我一放低背囊佢就淆底

明明我就唔會夠佢打

廢時煩，諗住say 句sorry咪算囉

4,50都係廢中姐

仲以為得仔先會俾人「喂」

絲打可唔可以交個朋友

見過幾次兩條友互鬧
成車人望住
但係最後都係得個鬧字，好o9

喂你老母

施施然？